in完等消息等到有幻覺

好想翻呢份工
一開頭都覺得自己in得ok
之後愈諗愈覺得自己答得差
星期一佢話一星期左右通知 一有電話打黎或者有新email就內心狂喜
結果都係空歡喜一場

*星期一in

我真係好想翻呢份工啊

咩工

消防隊長？

唔係 internship黎

intern仔

點樣可以睇化啲 初出社會對interview好上心

當你經歷多幾次就唔會有呢個問題

第一份工？

有翻過幾份pt time 但intern第一份

Sd完cv等電話等到有幻覺

一見到3字頭打黎好灰 但都會照聽

點解咁想要呢份工

我平時唔聽d2/3字頭唔識既電話
而家...嘜都聽

一個月in左十幾份 睇得好化

對佢公司個方面既野好有興趣 同類型既公司好少請intern

我都係

ching好勤力喎 有冇信心

祝你好運

點解唔打去問 禮貌d冇咩所謂